唔好再貼花邊新聞，專注16/6一役

其他戰場可輸，唯獨16/6號一定要專注

放題的3點
太早未食早餐，太遲冇人黎。

專注

聽日6月15日會唔會開會表決?

有開會一定要緊急出動。